[常言道做傳銷死全家］真係有人做傳銷推個女出黎送死

呢個傳銷賣香薰精油，推個女出黎食拍埋VIDEO

呢間野之前有線新聞報過，都講過唔可以食用

呢間野而家仲搵埋DAY DAY COOK 賣廣告

成日話咩拎到FWD認證，但往往呢D認證唔係證明佢可安全食用，可能只係通過測試，混淆視聽，最後勸下大家送死前，可以睇下呢個報道

呢個傳銷賣香薰精油，推個女出黎食拍埋VIDEO

呢間野之前有線新聞報過，都講過唔可以食用

呢間野而家仲搵埋DAY DAY COOK 賣廣告

成日話咩拎到FWD認證，但往往呢D認證唔係證明佢可安全食用，可能只係通過測試，混淆視聽，最後勸下大家送死前，可以睇下呢個報道

唔係路wo

好危險下d傳銷真係

真係信 真心膠

個老母推個女去拍片，做傳銷可以去到幾盡

精油都飲得 唔爭在飲埋雙氧水啦

錫安教

由一個痴線

其實無話飲唔飲得，好似街邊西餅咁，明明無士多啤梨就加添加劑加到有味一樣。實係無益架啦，志在整色整水。
但人地係十滴八滴整幾十件西餅，佢就神仙水咁落，遲早腎衰竭

慢性中毒⋯

為左錢可以去到咁⋯

推 傳銷狗死全家

要推

POST名改得唔好

Catch唔到人